雄性脫髮。食藥搽藥買藥、植髮救髮織髮。你問我答 (3)

想問Kirkland 5%一日搽一次得唔得？
定要2次先有效？
利申：1-2期m字

23歲仔而家的起心肝救番D頭髮 M得好嚴重 應該係第3期

想問下而家KIRKLAND FOAM上ebay買幾錢呀
好驚買貴左
6個月連運 $6XX 正唔正常呀?

Finpecia係咪上番去保X堂買呀?

Finpecia+KIRKLAND FOAM OK?

我之前ebay 買6支 kirkland foam $675

22歲生好多白頭髮要點搞

新post 留名
利申：用緊minoxidil 水劑 2個幾月，finasteride 1mg 1個月多d

巴打想問下你
作為用家，用水劑有冇咩特別缺點
係咪真係易敏感？

有超勁m字額 有咩可以幫到手

1日1次都有效 。但最好1日2次最有效

foam 你ebay amazon格價 。到到咁上下
Finpecia 可以上保髮堂買 或者自己方法
。
finpecia + kirkland foam ok

易痕 多頭皮
周圍流

染返黑

Ebay 係咪只要冇排除郵寄地方就可以寄到？
因為我見amazon 買foam 好似都唔寄hk

老豆係禿哂，佢係遺傳至我麻麻既爸爸
但除左佢有之外，其他祖上親戚都冇事(即係公公爺爺個D冇事)

我自細都髮線高+M字，髮質都似老豆
係唔係大機會都會禿?

有部份會寄 自己入去揀seller 逐間逐間試

大機會

要等一段時間先乾，又有機會流去第二到
但無敏感

間藥房保記幾日都無貨 證明香港好多男人甩頭髮

食左一個月保記 感覺太貴
想轉Finpecia 但邊度買穩陣

Thanks
咁我諗我都係買Foam 算

上網都穩既
想平咪買fincar 自己割

全世界都多啦

保x堂同森x
價錢差成百
有冇巴打係森x買過？

上幾個post有 唔見佢地話有問題

thx
另外想問下，第一次用ebay
郵寄地點冇排除到香港，係咪就可以直寄？
係我就直接買
因為問幾間寄唔寄香港都唔覆

頭生瘡搞到有疤，個位唔出頭髮點搞

想問有g6pd食唔食得保康絲個類？

咩係g6pd ?

yes

九龍區藥房damocare
有無邊間200樓下 真貨

想問下kirkland同finpecia係咪一樣都會有狂脫期？

爬咗咁耐post，我可唔可以講，kirland係用落生髮，finpecia就係用來抑制dht?

先得果22歲人，都唔知洗唔洗一嚟就兩樣試哂，網上見到狂脫期啲相好恐怖，怕生唔返。

(利申: 頭髮幼軟，就咁撥個頭會見到少少頭皮，髮轉疏左，未去到禿。冇m字額，但明顯見到啲頭髮冇以前咁密)

遺傳病 唔可以聞臭丸 唔食得阿司匹林個啲 定我都係去睇皮膚科問下先？

問左係可以

見到倍健 有分5%同2% 有咩分別

岩岩爬番舊post 有人話食保記會增加前列線癌機會

個人黎講 如果保記有效防止我脫髮 短命幾年都制

巴打不如開POST時綜合哂最大路既問題

上rogaine個官網好係幾平，仲有15%off
不過唔知集運送唔送

試一個月正廠睇下 無咩事就食副廠

旺角太子實有

冇你想像中咁誇
唔脫又點生返出黎呢?
用啦

去問清楚

劑量唔同 。activity ingredients

唔只防脫 係要生髮

嘩 開個你問我答都算係咁你想要頭髮又想平就要做功課

好多人諗住去活髮中心唔洗煩最後比人昆左幾萬

水劑送

Regaine 問藥房460 貴定正常

終於都訂左Kirkland foam 一年份量
等緊寄黎

轉位疏左係咪可以用住Kirkland 先
唔食藥住？

Hi巴打，我脫髮量愈來愈多，但我長輩都無雄性脫髮既問題，我每次洗頭洗走二十幾三十條，吹頭都好多頭髮跌落來，請問係唔係雄性脫髮，如果唔係請問有無醫生或者其他途徑去了解？之前睇過健康院醫生，佢話我壓力大 情況持續左4個月

無開始M字額，但頭髮開始薄，今年21歲

係
情況再無改善先食藥

留意整體髮量 ( 轉位 同 前額 )

再一次感謝

聽日出mk搵平damocare

將軍澳d藥房夠擔死賣$320

藍田280

太子係有195
元朗有180 ( 石崗咖哩屋附近 )
其實上個post 有講

元朗我知阿，開埋名 但太遠
太子我就唔知 唔方便開名既我慢慢搵

想問下之前有用過 rogaine foam 5% 脫髮情況無咁嚴重，跟住懶左一段時間無訂所以無渣，髮線就繼續退後，依家想買番黎用但見到有第二隻kirkland 想問下兩隻有咩分別？

同埋rogaine 同 kirkland 一支幾錢先合理？

thanks

我岩岩試左ebay 訂12支kirkland foam 連運費都只係1250左右

等緊佢運黎

留意左過期日子未

太子行左5-6間
一係無貨一係賣280$

係咪一定要信用卡

Mk行左超過10間全部無賣damocare

係

食開保康C 但1個月$430真係好貴
我見巴打話有同樣成份，都係1mg唔使自己切
請問巴打果隻叫咩名?邊到有得買？
家住元朗

Damocare 樓豬話元朗有180$
我住九龍聽日入黎買

damocarw

太子有 近聯合
旺角東 魚街

賣家話d貨最少有一年期

我用tap & go 申請paypal 黎比錢

就咁tag n go

唔洗再落paypal

仲以為paypal 個匯率好d

之前食開正廠保記400蚊28粒
今日開始轉食副廠保記（印度版）350蚊100粒

巴打係邊度買

上森髮訂

頭先唔小心跌左粒保康絲落地下，個coating 會唔會就咁爛左？因為好驚老婆掂到

paypal 一定貴過就咁用信用咭
唔係佢賺咩

最大路既副廠藥

拖一拖地
放心 冇咩事

唔該晒

係比自己

下次都係用信用卡算

香港有冇 5％ ge foam 賣？？ 一定要上網買？
kirkland 係咪另一隻牌子ge minoxidil containing medicine?

巴打求direct link
唔知揀邊間好
Between, 你買水劑定泡劑？

我買泡劑

我揀左呢間，等緊佢寄到黎

香港梗係有啦
只不過香港賣果隻倍健價錢同Kirkland 差幾倍

我睇過paper話係減低前列腺癌機會
但如果懷上就會增加惡性前列腺癌機會

懷上？

食左幾日覺得難扯左 即刻冇再食

foam 冇呀
要買foam 就一定要上網買

kirkland 係另一隻牌子

其實未有足夠資料證實

會唔會係心理作用
邊會咁快有效果

同問

食藥搽藥 。睇下出得幾多
再植髮

今年24
就去到第4stage
係咪eBay買kirkland + 印度副廠既藥最便?
因為冇睇醫生
係咪每日食一粒藥 早晚噴一次有需要既位就ok?
會唔會有頭皮或痕既問題

我都唔知
到底食唔食好
好難揀啊

食
利申無事

髮線高，中六開始已經成日甩頭髮（而家大三），m字額。頭髮有啲稀疏可以用邊隻

仲有其實我好早之前已經成日甩 到今日仲未甩哂，人地睇我頭髮睇起上黎都唔會察覺到有大問題。

巴打食左幾耐？
一啲副作用都冇？

食左兩個半月
個人認為無

唔該巴打 你會唔會讓半年貨比我

我都食左個幾月。開頭都有點難扯或扯左好快落機
但慢慢無事 依家正常哂。我諗番起 其實係心理作用，因為買之前睇左d副作用嘅資訊 成日都會諗住呢d野 或者朝早起身第一件事睇下有冇晨勃 搞到自己有種無形嘅壓力喺度。但慢慢放鬆番個人 唔好日日諗埋d無謂野。依家同以往無分別

咁巴打食左個幾月有冇生返啲頭髮？
我係得m字額 頂仲ok
想食定等個頂唔好再甩
M字額就得植髮算

我都係m額問題大d 範圍大概比五蚊銀細少少。頭頂就強光下見到頭皮。暫時黎講無咩特別變化。要再長d時間先俾到答案你。同埋我都有用Kirkland 5%水劑的。

係呀
會有頭皮頭痕架 。 用foam 會好小小但貴
自己取捨

儘快救髮

森髮仲有一隻叫finax, 有咩分別？

客氣啦
Btw唔敢應承你住
到左再算

Finax
【成分】
與美國保法止相同，每片含量為1MG Finasteride。
該產品生產廠家為Dr Reddy,但和Finpecia的不同的是，這個產品拿到了保法止廠家（默沙東）的許可(2006年7月與默沙東merck簽訂了製造保法止的合約)，也因為此，使得其得到了美國FDA認證，在美國FDA的網站上可以查到這個產品的認證信息，因此質量是相當有保證的。

咁係咪無事？

巴打telegram 揾我傾傾！user name: hihi369

係正常現象?
洗唔洗話用特別去頭皮或止痕既洗頭水

咁睇好似呢隻穩陣d,我見價錢都差唔多

又未去到咁誇張

我覺得冇事。
但自己留意下啦 ， 人人自危

森髮睇Rogaine寫明唔會有頭屑同痕癢問題
但就貴小小

十年巴打
想問下洗唔洗一開幾咁食
定照每日一粒

呢隻一日一粒
1mg

些些

其實我想試下Kirkland先
我怕會有頭屑頭痕問題
有冇巴打可以讓一枝比我
上ebay多數要訂兩枝起
或者有冇巴打想一齊試下

你買呀？？

留名

求方髮 肥完文都唔清楚邊隻岩我

而家頭髮仲算夠多仲做到mk仔
想試下all back/露額

巴打 我想問下我個情況需唔需要救定髮
24歲都未夠 覺得髮線都有d高
呢一兩年有留意住 唔覺有明顯惡化
巴打比d意見

梳到allback都要擔心

其實係去剪頭髮洗完頭個順便影 唔係特登梳all back
可以遮左樣睇落髮線冇咁高
但平時比fd睇普遍都係話我髮線高

岩岩fb見到，有無巴打睇過？見價錢都幾貴下

報告返一下自己情況先，食緊第三盒韓版藥。
之前洗頭就成手頭髮，
而家第三盒開始，洗頭果時甩既頭髮已經好小。
頭頂密返小小，m字未有改善

有無午都係用緊呢2款
而家用左2個月水劑，但頭頂都係仲見到肉
M 位就左邊開始有d 毛仔，但右邊就無 點解會咁

食左damocare 半個月，洗頭個陣甩多左頭髮 係咪正常？
未食之前洗一次甩10條到，依家食緊甩成20-30條

都覺得頭髮薄左少少了....係咪應該停藥

我食早你少少 我上兩個星期都係咁 而家又好啲 不過都係疏
利申2-3期

我唔知自己第幾期....係m字額 都算大m 但兩邊都仲有毛毛（有長有短）

睇唔出有事

係天生就咁 ?

唉 我唔評論啦

追追post 啦

邊會2個月就見到效果呀

一邊有毛另一邊冇係因為 反應較好

keep 住用啦 , 都係個句 keep 住唔甩當成功架啦

m字係好難救架

加油保持態度啦

再唔係就植植佢!!

會有機會有狂脫期 即係反應良好
半個月未有效果架!
唔建議停藥

植就唔洗住，
我m字都唔叫做嚴重，唔再甩我已經夠

係森髮買Finpecia要$350係咪都算平？
想用埋口服藥睇下效果會唔會好D

入左4盒印保
今日開始食
希望止住個轉繼續大落去

90粒定100 粒

算係平過HK 所有藥房買

上佢網睇係100粒 10x10粉紅盒果款
算平咁我去馬

細個就未有留意
三四年前開始注意
keep到而家眼眉到前額頭髮都係一個手掌位
m字位就冇留意有冇嚴重到
但3 4年前已經係一個m型

口服藥有冇分係早上定夜晚食好

我都係天生髮線後 但近幾年枕頭甩好多毛毛
依家d陰無得學似讀書時期留長到落個鼻到 又明顯薄哂

所以髮線後又唔代表脫髮 自己留意下啦

見大家都討論副廠
有無人係食正廠保記

邊度買平d？當然要係正貨啦

搽藥食藥

minoxidil 5%

finasteride 1mg per day

救到幾多得幾多
唔得就去植

大概380 係我見過最平

冇

但建議早上

即係$120 有33粒
韓版點平都要 $180 30粒啦

加油

巴打 個m字位咁樣算唔算嚴重

頭油多有咩解決方法？
試左好多隻控油洗頭水都無用

仲咁多髮量 我就唔會理

唔該晒巴打 只係見都幾m下有d擔心

藍田1050 3盒

唔算

但係有m字

我會開始搽藥
話黎就黎架啦

出世髮線已經好後
有咩解救方法

有冇繼續衰落去

20歲仔額角已經有少少M 加上老豆果邊遺傳
想搵專科睇睇問下專家意見 巴打有無推介
貴少少都唔怕

其實有錢到好似周杰倫 古天樂咁 仲要有成班stylist跟住 都髮線失守
我地呢D平常人係咪直頭機會是零

好似冇

甩係因為基因問題

同形象冇關

要守好把關就要靠 留意

有問題就食藥

咁就實冇事

睇專科有咩用

你要佢保證你係雄禿?

有事用藥

自己留意

有冇巴打用過？得唔得

用左Kirkland 5% 個幾星期，已經好似出現狂脫期，頭先洗完頭甩幾十條
咁既情況會維持幾耐？

你用 foam 定 spray form

我用左2個半月，而家無再狂脫，但都好似無多到頭髮咁

Foam

冇用

你洗頭時儘量輕輕力

過多一排就得 好快過

要半年先會睇到初效果

我係之前個post話自己m字
之後睇中醫
醫生問我家族有冇人禿頭脫髮
我話冇
之後問係唔係打得飛機多
我話係
叫我唔好打咁多之後開d補腎藥俾我
宜家keep住食補腎藥同一星期打兩次j(舊時一日一次)
宜家額角生返d毛啦
所以唔好一口咬定脫髮同打飛機無關

打飛機前後有無圖

冇
原本額角有5毫子既窿
宜家生返d毛
雖然仲係好疏
但我信日子耐左會keep住生多d

講緊雄禿同地中海喎

有冇科學文件睇下
腎衰點解同脫頭髮有關?

唔好再信咩中醫啦唔該

生番啲毛即係冇頭髮啦
你生番頭髮先同巴打講中醫有用

14號落既kirkland 終於到貨
而家打算雙管齊下救髮

一個月時間由冇到有喎

仲有我冇話中醫有用
只係叫樓主唔好再話打j冇影響

用緊頭髮急急長，有無用？

我條女買左黎用
真係急急長

好多人無留意個post只講雄禿

我之前都睇過8個月中醫
亦勁少打j
初初係生返d幼同短到幾乎睇唔到既毛毛
我都以為真係有效
但其實唔食藥照打j都會出毛
8個月期間我m字擴大左
依家轉左搽5% 兩個月
我認為有效果
信不信由你

雖然我知唔關腎衰事
不過有人話打j後會分泌大量睪丸酮，轉化更多dht
呢個講法岩唔岩？

咁多人夠膽用副廠/印度藥 真係唔敢用 要長期食既藥我真係唔敢亂黎，俾貴d食返正廠好過 硬係覺得印度野d效力渣d

樓主食左保康絲再食感冒藥有冇問題?

長得快 同甩 係2回事

係天生你基因對dht 特別敏感

should be no contradiction

現代科學 講求文獻 證據 實驗

偏偏中醫就用陰陽 金木水火土 論證
對DHT 冇研究 已經夠攞命

我歡迎其他人討論唔同類型

但雄性禿就係 頭頂 2 額

對症下藥就係minoxidil
finastetide

幾日前咁樣食完, 無事

19歲仔 本身額算高娘親遺傳既 但依加就甩左前額好多 有少m 點算好

搽藥啦唯有

施巴5.5有溫和同促進頭髮血液循環2種，係咪後者適合d？

邊隻藥好 李采寧有無用？

2隻對重生頭髮都冇咩效用
建議用返較温和

巴打們睇睇係咪開始緊？

暫時睇落正常

用Kirkland，掂到既頭髮係咪會好似用左定型水咁？

有無人試用過fxtboxx 部激光生髮機
要$6000 不過可以長期用

唔會

濕左水咁

打丁會唔會導致雄性脫髮？

樓主想問下，如果由以前密到睇唔到頭肉到而家睇到（剪髮個陣以前啲髮型師都會講我頭髮好撚厚），但無乜m
會唔會禿
同埋頭髮疏左係咪關捱夜事

Thx
可能尋晚多左，今朝用又冇野

精神 捱夜 都會甩頭髮 ,
但唔係個種不可再生 毛囊變小既雄性禿

仆街

巴打點睇

暫時唔係太嚴重 但都係開始出事
但發現得早係好事
搽住藥先

早訓返會唔會好啲

唔會

只有 minoxidil 同保康絲

呢部真係未證實有用喎

你唔係話
「精神 捱夜 都會甩頭髮 ,
但唔係個種不可再生 毛囊變小既雄性禿」咩

你理解錯左啦
頭頂 前額都係 基因遺傳性脫髮
係不可再生型
你早訓係唔會解決到呢個問題 只可以作舒緩

咁咩先係再生型
同埋脫髮唔係前額脫起咩？但我前額無咩事喎⋯⋯

脫髮唔一定前額脫起喎 !
如果唔係點會比人叫 地中海 ?

再生型即係 鬼剃頭 一類

仆街了...咁點算？？
可唔可以講清楚點做

第一步追post先

其實都係得2個方法
搽藥食藥

想問吓有無前禿先兆？
感覺到髮線中間嗰位啲頭髮前啲，係咪開始會m

絲定巴?

就咁睇唔見有咩問題

巴
唔該哂

唔洗

搽左ragaine一個月 食藥兩個月 暫時甩頭髮明顯少左好多

暫時頭髮未明顯變多

一齊努力
Btw 巴打食邊隻？

今日第一日開始kirkland 我覺得佢半個蓋嘅份量好似太多 我用埋鬚都仲有剩

食保康絲會唔會影響做GYM效果?

我諗冇關係

搽夠就得 唔洗特登搽多

保記

正廠 ?

森髮買野係咪一定要自取？

可以郵寄

有無巴打想夾森髮買藥?

好貴 ...

同單拖買有咩分別?

森髮買大量平d

Finpecia 10盒 =300x1 一盒買就350定360

仆街，真係唔知攪咩，生過粒倉，之後果個位竟然甩撚曬，因咩解究？

用返好既洗頭水
解決左頭瘡我諗會生返頭髮

食左保康C幾個月M位頭髮係粗左少少算有效
但係正廠真係幾貴
有無巴打係保烈治一開4咁食?

識好多客係咁做

個效果應該無咩分別?

finax 一盒300粒 1盒$1200 2盒$2000

1開4你完全冇可能平分到1/4
因為粒藥本身分佈都唔平均
所以每次吸收都唔同多寡
而保康絲就 梗局1mg
而且1開4有機會切既時候將d粉末流散開
增加孕婦bb接觸到既風險

食幾耐有明顯效果？
食左兩個半月 好心急

唔平均個影響係咪真係咁大?
孕婦bb呢D實在唔擔心

呢層我就唔太清楚啦
不過我諗如果冇孕婦BB，都可以1開4食嘅
因為唔少巴打都係咁做

九個月

0.25mg - 5mg 都有效
醫學院大致認為 1mg 最有效同合適 , 所以保康絲就1 mg

1開4 會有小量normal loss
大概都係1mg 左右啦

propecia
藥都唔一定每粒 1mg
一定有出入
佢地自己每個production line 都要抽sample 做統計
一定有偏離

0.1x mg 影響唔大啦

我一直都好多頭髮仲好鬼厚從來冇理過
睇完個POST先走去留意下發現頭頂位真係薄過其他位,不過應該未算疏
頭頂較薄已經算脫髮定唔一定

要睇下點甩法喎

名位巴打，又係時候報告下先

由2017年1月19號用rogaine foam到今日，基本上日日都兩次，只係有時太趕岀門先無搽。

暫時未有任何起色，前額甩嘅位係有毛仔，但唔肯定係foam嘅成效，還是只係甩到得返毛仔

整體而言，髮線係依舊向後緊。

同時，我都有搽下頭頂，但本身頭頂無乜點甩，無任何分別。

甩頭髮方面，以前沖涼洗頭甩好多，但過去依個半月，洗頭先見到啲泡入面甩少咗。 但近依三四日又多返，唔太清楚原因。

暫時仲用緊第二支foam, 仲有兩支剩。

有無食藥

我都想搞好m位 啱啱開始kirkland一星期

用開施巴個隻生髮洗頭水，覺得啲頭髮好乾好硬，係咪唔應該用護髮素？護髮素係咪會導致脫髮問題更嚴重

有時洗完頭吹乾撥啲頭髮會覺得頭皮痛，有時覺得痕同多頭皮，係咪應該轉洗頭水？

有無人係森髮買過名称内容訂購產品:美國DS實驗室DNC-N 髮際線前額防脫光譜生髮水/液

見佢介紹係幾好，想試呢隻多d,但想知多d資料

無啊

有買過韓國隻damocare, 不過諗諗下，是藥三分毒，我先21歲，食到幾時！所以聽十年巴話，搽foam睇下點先

頭髮好攣 係先天定後天

感覺成日夜訓/打飛機會甩多d

除左食藥都要有均衡作息會好d

想問下各位巴打
我頭頂轉位大 好少頭髮 去髮型用品買果啲激素
姐係噴係冇頭髮啲位按摩下 唔知有冇用
定係要買其他用品先會多啲頭髮

利申19歲

咁你細細個係直定攣

唔介意咪影相俾大家幫下眼

其實點先知自己有冇脫髮？ 日曰搵把間尺度定點？
髮線本身高好驚髮線後移
有冇咩可以預防脫髮

直

我自己就咁岩前額髮線有兩粒墨 用佢黎做標記

呢個問題問你自己

用返認可藥物啦

冇標記點算

同我情況好似
細個頭髮好直，但到左發育時期開始攣
依個問題我都百思不解

其實頭髮長有時會令到頭頂睇落好少頭髮唔知係咪雄禿
有時睇落又冇野

但一時又好似好禿咁
飛髮個陣個髮型師過長頭髮會令睇落無咁集中，不過遲啲都係睇睇醫生先

頭兩張遮得好好

個幾張係有撥走啲頭髮影，平時係上面咁
不過點都係睇睇佢先，小弟仲後生唔想做禿鷹

係有少許
你自己留意定

正常條線係直
但2角深左上去就係出事警報

想問下一開頭用minoxidil 2%係咪會令到頭髮甩得更快？

但好少人真係完全直線

點會呢
只係頭髮有反應
之後就會出返

咁你自己衡量到

有無睇頭皮醫生推介 近排不停生頭倉長期流血 怕變脫髮

頭倉就唔會引致雄禿

你轉用温和洗頭水啦

唔掂要睇專科

想問下如果本身用開5% 再食保記
假設效果唔錯
但之後唔想咁大負擔停用5%
不過照食藥
會唔會有咩問題/甩返頭髮？

我怕係成條向後移， 個d真係唔覺唔覺
有時有d frd耐冇見， 無啦啦話乜你髮線好似高左咁， 嚇到心都離一離

用左2個零月5%
M位一邊生得算密 效果唔錯
但另一邊就冇乜用咁
本身食過幾粒保記
但明顯覺難扯左 唔想有副作用所以冇食
打算再甩織髮算

甩返晒

自己度手指位

即係唔用5%
只食藥都保唔住？
一定要藥加5%？

食藥唔係防脫既咩
點解會甩返晒

有咩副作用

停用5% 後果係會甩返晒
非食藥就能挽救

勃起困難

好睇個人情況 食藥其實係治本
搽野係治標

如果你體質係對口服反應好 停5%其實無影響
如果你體質其實對口服未必太好 其實一直搽野都係幫緊隻口服
咁停5%就會甩返d

數據化講

有人口服已經頂到100% dht
但你口服頂得70% 可能就一直靠緊5% cover 返個30%
一停個30%停甩返

不過你身體對口服有幾大反應無人知
要睇你停藥後反應 巴打你自己諗喇

利申 over 7年口服使用者 用左陣5% 反應慢

我其實一直用5%都只係朝早一次就算...
但近排開始食藥
食左藥兩個月感覺頭髮粗返密返少少
想諗住唔用5%
始終太唔方便.....

呢種咁要點做？

錯了
你應該要知道佢頭髮本身靠咩生長
如果佢係靠5% 先 ， 再食藥
你靠藥唔搽 點頂dht 都救唔返

唔係一條加減數
本來minoxidil 機制都未能完全理解
都係個句, 唔好貿然停藥

呢樣野台灣論壇已經有好深刻研究
巴打不妨再一同研究

因為你用左7年藥
用左一陣5%
、
你唔知靠外用藥生左幾多髮

外用藥你用左幾耐先

搽藥食藥

唉，其實有時候都好灰心。

由九月嗰陣髮線稀疏，到依家，已經入咗一個半個手指頭。 搽rogaine foam就快兩個月，又未見絲毫效果....

究竟，究竟，究竟幾時先可以用毛囊細胞複雜技術去解決雄禿？！

食藥啦仲諗
睇呢個post都見你struggle左幾個月

食左保記2年幾，

想問有冇邊隻洗頭水好洗又岩護髮用，德國咖啡咽洗得唔太乾淨，我一般有用髮泥之類

本身頭油唔算多

佢21歲 又真係太後生
搽藥食藥先最多能夠頂住毛囊向後退
要生鬆可謂難上加難

我都係建議食藥啦

仁山舒利
平時用返温和洗頭水即可

知唔知邊度有得買google過搵唔到

森髮訂野一般幾多日到貨

5%用左半年
1日用1次

食藥唔係會生髮咩
我見d報告話頭頂效果好好

樓主想問搽藥（5%）有冇咩副作用（eg唔用會漏多啲？？同埋係邊到買最平，幾錢左右？如果早期唔嚴重需唔需要每日都用？

暫時知公價$240
有冇平啲

邊款公價240

診所個到，巴打係咪知邊到平啲
同埋有冇巴打用左但效果不佳

2-3左右

岩岩網上訂左隻 500蚊 六支 Kirkland
搽半年 圍番唔洗一百蚊一支

eBay?定係其他網

森髮

有無人睇開台灣董哥？ 有時我會留意下有咩新療法，FF一下

Ebay 連運6支水劑 只係300左右
Foam 而家ebay 有間500唔駛

Link呀巴打

ebay一search就有啦

仁山利舒
Sorry ...

邊有公價呢回事

最平係點🤔

上邊都有巴打有講
ebay/ amazon

點解搵唔到森髮既

搽左5%頭痕係咪正常

另外有冇巴打有呢個經驗？
同埋如果早期就搽藥嘅會唔會有機會進一步惡化

睇完唔敢停
雖然我用開一日一次...
但用左有半年了

暫時最可行而又永久醫治既方法都係頭髮複製,相信好多巴打都等緊

認真淆底，但問過醫生又話唔會有呢個副作用，頂好煩
其實我諗緊如果我用到五六十歲停，咁唔用個陣係咪直接就會變到我五六十歲應有嘅頭髮量🤔

Btw巴打一日一次效果如何，唔係話早晚一次咩

林作個大m額

可唔可以講邊到有得買finasteride?
之前買開果間無晒貨
起mk 行左10間都話無
之前係咪話荃灣同元朗有？可唔可在講大既起邊

成日比同學笑 好自卑

咁都叫大

咁都唔m

算大了

他朝也相同

醫生都唔熟啦
信用家經驗啦

大馬路
鳳琴街
好到底
全部都有 。最平180

唔撚係呀
姐係有藥物依賴性唔用會死更快
諗緊可能一日一次等啲頭髮唔好咁依賴隻藥

你可以逐漸減小使用既
星期日用小一次
星期三 日用少 一次
星期三 日 用少二次
到最後完全唔用

我有d m 額 今年26
兩老都係50幾歲先有脫髮問題，但我呀哥完全冇事
我天生頭髮好軟好幼，同埋本身額角都高，兩年前有兩三個月突然甩得好多，感覺上薄左，但之後停左好耐都冇事，但最近好似額角又高左
食咩可以生返，我唔期望完全好返曬，生返小小都好丫

自從用左施巴防脫果隻洗頭水之後好似冇咩點甩

同埋我本身好大汗，同埋成日都有頭瘡 我已經冇再gel頭出街，sor我俾呢樣野煩左好耐，所以分幾次先諗到打曬出黎

我咪講左唔知隻藥幫佢頂到幾多dht
可以係0-100
因為有人會食左無反應
我都研究左七八年架巴打

而家試緊隻新野

我都M到差唔多咁，天生就咁高

想植髮/織髮，有無推薦

其實我諗緊如果我用到五六十歲停，咁唔用個陣係咪直接就會變到我五六十歲應有嘅頭髮量🤔
樓主明唔明我個疑問？sor for 1999

Sumption巴

容許我代樓主答啦: 係

不論你係rogaine or 食藥
你唔用唔食藥，係會去返你原本應該有嘅髮量

你用完藥，無再甩，但一停，就會慢慢甩返原本嘅進度，所以感覺上會突然甩得多

但我問題係其實我本身唔係好嚴重嘅case，係早期，將來停藥係會變返現時歲數咁？定係變成我無用藥時嘅歲數應有嘅髮量？
唔知有冇1999

同埋早期搽緊藥冇食藥抑制DHT將來會唔會惡化

唔該巴打

你簡單啲諗

你依家有十蚊係手，每日跌一蚊，十日後就無哂錢

但食咗藥搽咗藥，所以你五日後仲日9蚊係手

但你停藥，可能第六日就已經跌到得返4蚊

明啦⋯⋯姐係一唔用藥就會按實際年齡咁減少頭髮

兩個月藥 一個月水劑 兩邊額角得一邊出髮

早期搽緊藥冇食藥抑制DHT，將來會唔會惡化到要食藥

好過無 有一邊可以撥過去遮住

藥房D藥海鮮價
今日去買印版 條友一開就280
然後講幾講就叫到200
但都係叫唔到上面巴打180個價

根本一開始就應該食藥
搽藥又煩又唔治本 又唔係平

副作用大啲

屌佢搽左成幾都冇咩好轉 不過都冇惡化

有咩負作用

追左頭2個post
1）想問如果feel到個陰明顯薄左好多就奶左野？
2）係咪太細唔建議咁快食藥 我今年得19
3）茶藥既話 如果停左茶既話 會唔會甩得仲多 有冇咩副作用

唔該哂

我個頭成日好痕 一r就甩頭髮 有無洗頭水介紹

我0副作用
根本係心理問題

搽藥的確好煩但佢實在係有功效

韓版有180

3之前有人答左 去番你應有嘅髮量

係有一邊受DHT 影響大

搽藥不影響DHT

施巴5.5
Johnson baby

1 有冇向後退?
2 係
3 停左會甩返晒 冇咩副作用 頭痕? 多頭皮

我明呀，我意思係只搽藥但冇去食藥以抑制DHT，將來會唔會惡化而要食埋藥

睇下你DHT嘅威力會唔會大過rogaine對你嘅benefit

如果DHT太強，搽藥又對你作用不大，當然會差落去。

正如我咁，搽rogaine foam兩個月左右，如果6-8個月後，我感覺唔到有生頭髮或抑制脫髮，咁我就要食藥。

假設暫時冇問題，會唔會年紀愈大DHT愈勁最後要食藥

如果去藥房買保記但無醫生紙
比差佬搜到會拉?

Sumption巴，DHT係體內嘅濃度每日不同的，好難話愈大愈多。加上，人體係點都會有DHT存在，女人都有。

二氫睪固酮存在人體內的量會每日隨著睪固酮的量而變化。當睪固酮濃度變高時，過多的睪固酮就會轉換成二氫睪固酮，因此二氫睪固酮的濃度就跟著提高。所以藉由控制睪固酮的產生就能控制二氫睪固酮，而睪固酮的產生是由下視丘跟腦下垂體所掌控。

Reference:

谷川巴，我估要拉都拉藥房佬企先啦

我想問鬼剃頭係唔係都可以食保康絲

No 完全唔關事

咁鬼剃頭點醫

好似話唔理佢自己會好
真係要醫既應該係注射d野入去
詳情唔清楚

1)有呀 冇左其中一邊
3）咁如果我停左搽藥 跟住食藥 咁搽藥生番個啲都會照甩？

淨有想問食左5年以上藥既巴打
啲頭髮仲keep到？？
仲有冇髮線再後移同埋個轉少左頭髮

咁樣係咪己已經早期

好明顯係

同上面位巴打一 梳得好就唔明顯

病向淺中醫啦

巴打我係咪食呢隻好？

利申髮線三年前開始高，但頭頂又冇事，頭幾個月甩好多之後停左直至最近好似又黎料，頭髮一路都係好幼身同軟本身好大汗，成日頭痕同有頭瘡
其實我都唔知點好，搽藥食藥追完post都唔識簡

有冇巴打用過Nioxin system 2
有冇效

同巴打差唔多
食左藥兩個半月

食邊隻 成效點？

正廠
好似好左少少

都係初期

1) 明顯係雄禿 自己小心啦
3) 停搽藥靠食藥都冇用
一樣照甩

我發現運動後甩得特別多

咩運動?

巴打幾大

想問下rogaine foam 個用法係沖完涼後用
如果平時朝早會gel 頭點算

21

打波 踢波 跑步，帶氧岀汗多

係，沖乾淨，吹乾頭髮，頭皮接近乾時用。

如果非gel不可，就照gel。不竟foam係搽頭皮，gel係落頭髮。

如果雄禿，植髮會唔會最有效？
有無植髮資訊
淨係知香港植貴到仆街

有冇啲溫和防脫髮嘅護髮素介紹

我想試下；

巴打有冇咩建議 之前問左幾次都冇人覆
我都係上保髮堂見到有案例有d似我（佢嚴重d)
照上面咁外內用藥，最後都生返好多出黎

總知生髮就係食呢2隻

咁停藥就會甩呢樣野係視乎體質定個個都係咁要一落去

雖然自己個轉本身由細到大都好疏
亦都無m額
但沖涼果陣每次甩10-15條頭髮
近期天氣潮濕 好易出油
一油個轉望落又疏d
搞到自己好擔心

所以想問巴打們有無醫生推介
想去睇下自己算唔算有脫髮問題

何家強醫生可以試下

個個都會咁

2X歲大M
覺得食藥搽野都唔會有咩用
有無植髮或織髮既詳情？

或者咁問
洗唔洗睇醫生先
爬左文都唔太清楚要食邊種藥
植髮織髮會有咩好壞處

平時洗頭甩頭髮 係咪唔正常

植完果啲唔會受影響 但其他都會甩
所以植完之後要keep住食藥等其他唔好甩
其他野等其他巴打答

呢個程度係唔係已經要搽藥食藥雙管齊下一齊黎先救到少少？
而家先就黎22，但係一決定搽同食就唔可以停真係幾大負擔

樓主點睇？

記得樓主講過植完都受dht影響

明顯超M

食就finasteride 1mg
搽就minoxidil 5%

植髮 好既係唔洗煩
生返頭髮 信心爆棚
但都要食藥 你再留意多啲資料
唔好地方就係貴

織髮如是

好正常
甩頭髮係必定發生
但要睇數量髮質

頭頂冇事
前額有事
搽係幾廿蚊 。食又200蚊內
負擔有幾大?

植左既頭髮唔會再受DHT 影響 。但其他地方依然受
所以唔食藥就會甩到一岩一忽

想知點樣先至知係脫髮？
摸落個髮轉個到開始稀鬆

你影張相 一睇就知

唔該睇睇呀巴打
我唔想無頭髮呀

好明顯有脫

食搽係擇其一？行入藥房有得買？
食搽完有幾大機會生得返？

如果真係去到要植/織，去邊搵專業咨詢？
你建議做邊樣好？

唔係錢負擔大，係一開始左就幾乎唔可以呢個行為個心理負擔好大我覺得

幾乎唔可以停，除非光頭

錯鳥
當你知道每日花20秒食藥就可以唔再惡化/生番頭髮
成個人開心左好多 唔洗再擔心

食藥係針對DHT 脫髮元兇
搽藥係令血管擴張
一樣治標 一樣治本

食用藥要用醫生紙
搽既藥唔洗

世界冇野係必然
植髮咨詢返幫你做植髮既醫生
織髮問返幫你織髮既人
但都建議你食藥

你想唔想要頭髮
你想唔想地中海?

都會擔心
會日日想知頭髮幾時生返出黎

搽左幾日已經開始多頭皮

完本諗住今年內決定，不過再拖就冇
希望下個月開始到
搽藥有冇好既youtube 介紹
搽既手法，唔知點搽先啱
諗住今日ebay 訂巴打之前嗰12支
藥嗰到呀哥做藥房可以幫我買
食住先定等埋支野一齊黎？？？

自己本身都feel到少少
係咪已經算嚴重
有無咩解決方法

你自己youtube search minoxidil
大把片

唔好再拖啦

年齡?
食藥搽藥啦

前額勁M
頂就開始梳
食左二個禮拜
頭皮多左 鬚生慢左
我覺得為左生少D鬚食都抵
當然希望生番多D頭髮

rogaine foam 只係搽係頂 但如果前邊有少少M咁點

21
咁後生我個頭係咪算係甩得嚴重
睇完個po都好多巴打食副廠
但係成效會唔會無咁好

一樣

4x歲脫髮有無得搞

40幾都無所謂啦

無自信呀，明明後生啲頭髮多到爆

本身自己嘅頭油都好多.....

下，淨係搽頂咩，咁m果d唔搽得既咩

早晚各洗一次

想咪食囉

都有用？我諗住用埋生髮水

雄禿生髮水冇用 追下POST啦

我想問呢兩間廠o 唔ok ?

minoxidil呢隻都唔得？

我想問，保髮堂到買野信唔信得過

想問有冇巴打試過Saw Palmetto

得啦，醫生都仲處方呢隻

去個d頭髮診所既免費診症有無得諗？
診完係咪都係開番一樣既野

唔該曬人呀

之前個2張係紮完頭髮影既
呢到就洗完頭影既
後生甩頭髮真係好難接受
可唔可以幫手睇多次
父系直系親屬個邊就無甩頭髮問題
母系直系親屬就有，我舅父30歲頭已經甩得七七八八
咁我係咪都係大機會

好明顯有喎

我同你差唔多情況
呀爸嗰邊冇人甩
我媽啲呀哥有3個甩
我上年開始少咗好多頭髮
有啲勁
食咗半年維新烏絲素
keep 住用alpecin 到依家好似停咗冇再甩
依家24歲

但係停藥有無再甩

食藥 唔洗諗
同你差唔多

上面個隻副廠？
有無咩好介紹

我咁都已經搽定
巴打你都係及早接受治療啦

我老豆老母兩邊無人甩我都唔知點撚解奶野

食左就快3個月，好明顯脫少左
雖然好似無咩多番

係呀

冇咩關係啦 可能影響左荷爾蒙
要食9個月~1年先會見效

照搽埋前額
但成效低

唔算好嚴重
有人甩到已經變左全海景
儘早用藥有救

食副廠冇咁好? 成份一樣點解冇咁好?

咩無所謂
40幾歲一樣有所謂

睇下點甩法啦 初初開始都有得救既

生髮水? 邊款生髮水?
minoxidil 點會冇用

睇

超過100間 好難咁答你
但我相信冇問題

可以啦 自己本人冇試過

未有醫學證明呀
想要頭髮唔好賭啦

母系影響當然會令你大機會啦
我就咁睇都係甩緊啦喎?
幾大呀? 年齡過18想補救要搽藥啦

脫小左已經係好事

21
尋晚個張係紮左頭髮放番既
有無咩食既同搽既介紹
唔想無女無錢無頭髮

十年巴打真係好多謝你
無你既話都一路忽視呢個問題

幫手正評

其實我認唔晒咁多位巴打
你個case 係點
不如share 埋出黎比啲正能量巴打

咁我想食+搽
搵邊個醫生好

你想睇醫生認證係雄禿?

Saw palmetto 有巴打講開，我就講下

嗰陣我發現有甩，又驚食藥，心諗saw palmetto 天然成分，又抗到dht

就去watsons買咗成百幾蚊。
食前我research 多次，ensure 無咩副作用。

點知外國大把case又係食完性慾減退，扯唔起，心情低落。副作用同食藥無分別，仲要效用無保證。 我自始無開過樽saw palmetto

要食，食返propecia好過

一來啦 二來你話食用藥要醫生紙
睇醫生同啲藥要幾錢左右？

醫生拎藥每個月1000
自己上網藥房買200 內分分鐘有找
保康絲洗唔洗醫生紙? 不過香港藥房.....

雄禿冇醫生介紹 你可以入診所求診
只要你有地中海 / 前額稀疏就係雄禿

睇番上面個幾隻藥有咩分別？
除左原廠同副廠

原廠只得一間 :
propecia
副廠有百幾二百間

成份一樣價錢不一樣

用左半個月mino 頭皮都多左

不過香港藥房點？
咁食搽兩種藥我應該係邊買？
有無埋圖俾我直接去配

見你話食用藥要醫生紙先諗住睇一次醫生之後自己執藥，如果唔係我應該係邊買，有無直接啲食搽懶人包教我點做

Thanks

其實懶人版我打過好多次。追返以前既post
食既係成份1mg finasteride 既藥 每日一次
搽既係minoxidil 5% 既藥水 早晚各一

香港藥房唔理 直接買就OK

自己試下啦乖

今年18歲,髮線大約1年前開始後移,到而加有小小m字額,老豆有地中海,開始好擔心,我想問應該睇左醫生先定係買藥食/搽,唔該巴打

咁細個 搽住先

做埋wallpaper 提醒自己

樓主可唔可以擺低d圖
有無比較過邊隻效果好？

建議你食藥
Damocare
搽藥好煩 唔治本 唔停得

巴打你買左幾錢？
一般藥房買都唔使醫生紙
仲係學生 經濟有壓力

我食正廠
Damocare我行左20間先有
一係無貨一係賣280
但樓豬話有180

個價差咁遠
會唔會係假野
正廠食既好似5/6百

正廠我買350

保記咁平？
係邊到？等我mark低先

識好多人唔記得
咁樣提醒自己ok 喎。

留意埋頭頂啦 咁細個發現到有得救既
搽住前額先啦。

成份一樣既藥 有話邊隻好啲 邊隻唔好?
唔好拖了 落元朗太子荃灣巡下
啱就買啦

why not both
2隻夾埋有雙倍效能

藍田近地鐵站
一次要買3盒先係350

我係元朗區 好到底 出邊成功問過有180 。其實幾個post前都有開過名
係我問巴打佢答 。 後來我都親身證實左。
名唔開了
另外旺東太子個區藥房都有 賣緊195
荃灣聽過280 250

大家落力 買開一間就得

再唔係上網買囉

正廠350 380 4xx 都合理
醫生賣先400up

食藥有得停咩

下次去你講果到問
地址已抄 上個post再specific d果個

呢層就一定架啦 勤洗頭

上面係咩意思 本身都早晚一次 宜家唔敢用太熱水

藥我食左好多年，近排前額突然嚴重左，以前用過5%,15%都無乜生番，係咪無得救

= same here

想試用 rogaine 用2%定 5%好 ？
同埋價錢係幾錢

想問下lush洗頭嗰d番梘好唔好用？
我見佢話可以生髮

醫生有冇推介 ？

Finasteride 1mg係30粒一盒？
Minoxidil 5%大約咩價錢？一支用到幾耐？

植髮織髮有無地方介紹？

根據你經驗Finasteride同Minoxidil有副作用既機率高唔高？係咪兩隻一開始就無得停？停左會有咩問題？比較擔心未出返頭髮就陽痿

前者1.8%有副作用
後者有狂脫期
兩隻停都係會甩番哂 無得停

好唔好用唔知
生髮就冇可能

剛剛實地考察完
好到底隔離話冇
對面賣$240一盒照買
下次再試拎盒去隔離果間睇下配唔配到

行前小小啦 叫恒x呀間野

21歲 大半年前突然發覺自己沖涼洗髮隻手會甩10幾條頭髮
情況都持續左幾個月 之後開始正常番小小 但近呢個月又開始甩咁多 應該要點做

狂脫期我唔當係副作用啦

咩價錢? 想做邊隻 ? 範圍?
你要比齊料

有時可能係轉季先甩多左
你要留意整體頭髮量 ( 如頭頂有冇變稀疏 ) 。

有呀，睇到頭頂已經明顯小左好多 所以好驚
應該要點做

原來去錯，下個月去果間先，唔該晒

食左保記3個月，同埋搽左藥10個月，d頭髮會長，但都仲係會甩，可能係前兩個月個頭會厚返甩少左，但係隔兩個月又變返簿，不停反反覆覆 ，係咪要停搽藥呢

有冇人植過髮
天生高額同m字額
就係植髮線要幾錢到
fue

唔好亂停 保記冇咁快出效果

但係點解時好時壞架 ，之前剩係搽藥果時已經成日係咁

巴打有冇d生髮/防脫髮洗頭水可以介紹黎用下？
小弟頭髮有d稀疏，有時疏頭疏得唔好頭頂會有一d位係見到冇頭髮

想問下如果扯甩左啲頭髮
果個位有冇機會生返？
訓緊教比阿哥踩到啲頭髮 甩左幾十條
心痛到仆街

係咪最好去睇醫生先？
皮膚科醫生？

我都想問植髮可唔可以植到原本冇頭髮既地方
天生高額

植過m額補返條髮線
18xx條盛惠62k

有時係到諗
植完髮仲要keep 住食藥
點解唔直接去個d 咩哈佛增髮一次過搞個新髮型新型像仲好....
起碼唔洗再日日都驚甩唔知幾多髮

新植嘅永遠唔會甩，但係你舊有嘅頭髮依然有機會甩

姐係你植完個髮線，你頂個位啲頭髮一樣受荷爾蒙破壞，織髮同戴假髮冇乜分別，心理上接受到其實織髮冇乜問題

想問下你出黎效果好唔好
係咪響香港植
植fut定fue
見好多人去台灣植好似平d咁

好多評價都係冇咩效果
可能慳錢去織髮算

最緊要係唔洗再驚甩頭髮
游水 俾大風吹都唔洗再驚
如果增髮 做得夠真/ 唔會俾人睇得出的話
我甩到冇得改個時
我諗會去做

Keep住咪好貴 會唔會覺得ok一排之後停藥會甩得仲多？

fut 香港植
效果同你後尾枕既頭髮一樣粗身黑實
密度冇原先咁密
你唔嫌麻煩可以去台灣嘅
我見台灣植髮評價都幾好

除左Amazon，邊度買minoxidil最平

樓主講過一停就甩番晒喇

200蚊一個月 你要頭髮定錢?

ebay

扯甩個下令毛囊完全壞死冇得救

邊間? 邊種做法?

哈佛增髮都要食藥 ....

冇錯
但係你織髮
原本既頭髮都會甩

點解 ？
佢唔係用人工頭皮成個貼落個頭頂到咩？

食藥
無其他方法

咁都要留住本身果d頭髮，同埋都要除落黎洗架

心痛死我 屌
想打撚死佢

我意思係除左網購

21歲
側邊同後邊既頭髮稀疏到頭皮露哂出來
有朋友叫我用minoxidil但驚唔適合同有副作用

主要係左邊較為稀疏 但右邊又正常

我都想問下, 其實係咪頭頂稀疏到見到頭皮就 = 雄禿? 但我額頭既髮無向後移 雖然天生就好後

因為其實之前無乜留意個頭頂係點 問我老豆佢又話我天生係感

利申 我老豆都係雄禿

食藥

藥房副廠 180 起跳
屈仁寺 580

有咩副作用 ? 最多頭皮多

2邊額角受DHT 影響程度不一

頭頂稀疏係咪一個圓圈咁甩 ?
頭髮甩出黎係咪又幼又脆弱?

咁你原有頭髮都要甩

感又唔係
係後面睇個轉 既12 點方向 姐係個轉既上面有小小稀疏 會睇到頭皮

頭髮本身都偏軟 就感睇都同之前甩出黎既無乜分別

發現好多會然唔太願意追post, 啲問題重重複複

係咪真係整個懶人包好啲

樓主係食藥搽藥上都已經講咗好多，係植髮嗰方面少機會講。

不如各巴打合力整個 雄禿background同 內服外用藥嘅懶人包

上年8月開始用5%用到今年2月 （淨係夜晚用，日頭要gel頭唔方便用）
髮量無明顯既改變，無多無少
最明顯係覺得髮質差左（無用個邊就無事）髮尾易斷左同埋一洗完頭一定打晒cake... （由細到大都無用conditioner既習慣）

之後2月頭停用左，發覺呢排髮量真係少左，條界大左好多
想請問我是咪應該繼續用番？

另外，一日洗兩次頭會唔會甩多d頭髮架？
我每次洗親都甩廿條島... (唔洗兩次唔得，因為一起身會龍珠頭，夜晚個次就要洗走d泥...)

謝謝

樓豬好似整過但無置頂

洗頭水同護髮素大家有冇用特定牌子？

好簡單想問下食邊隻藥最經濟，有追post但睇到有啲亂，見到話韓版印版比較平，藥效同正廠一樣，有冇實際藥名參考下，同埋一開四係咩玩法

狂脫期大約係開始後幾耐？

樓主係唔係食緊韓版damocare? 我覺得上網買印版藥好似有啲危險

佢自己無事
係做呢行想幫人
印版我都無信心
要平食韓版算

要平食韓版囉

1~2 星期
期間你洗頭輕輕力其實冇事

韓版damocare 180蚊一盒
最平見過 一盒30粒
成份係1mg finasteride 每日食一粒

proscar 係5mg finasteride
1開5。/ 1開4 就係咁玩法

點解訓覺會比人踩到

我一向認為頭髮係自己
想要救髮就做功課

當然歡迎大家整懶人比我下個置頂啦

當然繼續用啦
同埋叫你一日2次當然有原因 你又唔跟 ?
仲要每日gel 頭 死快啲姐想
起身龍珠頭咪沖水

洗頭多左有機會令頭髮甩多，但不會令雄禿加劇

冇 較温和就可以
全部都係咁用

朝早食？

謝謝樓主
無計，工作需要做pr要見人一定要gel
用埋用左5%會好立gel唔到

如果過多1，2個月無改善可能食埋藥算

無所謂
定時就得

用foam 快乾舒適

每日一次可以
冇話特定時間

食藥我知唔可以停，但搽藥如果有時去camp唔方便搽，或者一日搽唔足兩次，問題大唔大？

開始有髮線後移係咪可以食定保康絲？
食保髮堂嗰隻460$ 100粒work唔work?

有無話洗頭前定後搽藥比較好？搽完幾耐可以洗頭？

我當你早7點洗頭 吹乾搽
晚9點洗頭 吹乾搽
我自己係咁

吹乾完搽咪會立左

如果洗完抹乾搽完三個字再吹得唔得

有無爸打有織髮？

朝早我會囉 夜晚由佢

順其自然mode
有大冇人諗過 SMP (scalp micro pigmentation)??

一日半日當然唔大

成份係咪finasteride?
係就可以了

當然後啦
8個鐘最好。

今年19 學生哥 老豆已經甩到吳克儉咁
我天生頭髮攣又幼 好快出油

為左唔出咁多油轉用呢隻 頭髮係變乾 之後極快出油
每日洗頭都甩20條以上 食食下飯做做下野都甩
睡眠質素差 趕功課

就咁睇我Dht係咪都好高下
如果食韓版+搽Kirkland算唔算係最抵嘅配搭？
同埋有冇邊隻洗頭水建議？

利伸：學生哥冇乜錢

想知織髮其實係咪撥起或者濕水都會現形

係呀，但見係咩副廠藥，驚驚地
同埋係咪開始左就冇得停？
thx bri

做得好既唔會

同埋見佢得冇包裝揀 會唔會伏

Rogain foam到左手 聽日開始用
我睇包裝就話淨係搽頭頂，但我髮線高，頭頂冇咩點甩 咁其實可唔可以搽埋額角果d位
利申，買埋finasteride tablet 1mg

可以
不過對額角無乜效果
主要針對頭頂問題

姐係額角要靠食藥

佢應該掉轉左

留意整體髮量
唔係甩得多就雄禿
重點係會唔會生番出黎
頭油多既早晚洗一次啦

食藥有6年了，有d開始唔想再食了

照搽額角啦

講野個tone 幾似我

髮量如何?

睇得你post多
你d答案我識背

追左好耐POST入黎SAY HI

始終雄性脫髮係DHT影響，食藥係降低個水平，食左咁耐，的確係脫少左，旦唔會幫助生髮，隻藥係防脫用唔係生髮用，頭髮一樣偏幼，好老實講，防脫係ok,旦唔好諗住會食到自己會頭髮濃密

老實講，脫髮以來真係用左好多錢，一開始去屎暈信，浪費好多錢，之後用米諾地爾，用左一排，因為煩冇用了，就開始食藥，至今仲食緊，食藥對雄性脫髮的確係有用，唔係雄性脫髮果d最好睇醫生先，點解食咁耐？因為隻藥唔食就會脫返髮，所以用藥的朋友自己諗諗， 有咩問題可以問我，幫到就幫， 仲有我返過大陸植髮

植髮效果點樣

係邊到買Rogain foam

咩叫雄性脫髮 遺傳???

好多人都食藥食到逆轉增生
你現在整體觀感如何 ?

屎暈信係世界上最大騙局
想你講多小小內地植髮 thanks

ebay/ amazon

想整李克勤/古sir個頭要幾$？

我只植左M字位，當時脫得最明顯的，效果都接受到，我係因為香港果d唔肯同我植，我先膽粗粗上大6植

係，男仔來講，你老豆有脫髮問題，你都有機會有

人地我唔知，我只知我食左咁耐的確係起到防脫作用，自己接受到，但頭髮都係幼，唔庭

植左有5年，你有錢多多都植，風險一定有，我當時已經走頭無路，先去大6植，同埋平好多

千其咪信活髮中心我用左成10萬落屎暈信，我1000%肯定冇撚用

我響保髮堂買

10萬拎黎食保記夠食死你
不如講多d佢實際係點

KirkLand香港有冇得買

同埋想問用左佢會唔會同食藥一樣有狂脫期？

你掉轉哂
係食藥無狂脫
Kirk有

如果我冇記錯生髮水對已冇頭髮的地方係冇用

保康絲冇？因為我呢段時間容許唔到我狂脫，所以糾結緊食唔食

保記無

我食了保髮的finpecia三星期 ,無減少脫髮，反而脫髮多左，開始有空白位，佢地d藥物係未有問題

邊度買

幾錢銖? 仁安 ? FUE FUT?

呢層就一定啦早幾個post 仲要同條藥房仔係度嘈
10皮野其實拎黎植髮都得啦 點解仲要去活髮中心

巴打不如講多啲佢點樣伏你? 點樣昆你錢

而家個頭又咩環境

kirkland 香港冇得買

保髮堂

有無人食緊保髮堂Finpecia，反而狂甩髮

保記都有所謂既脫髮期 繼續keep住啦
半年至九個月會睇到效果

其實巴打們唔洗擔心隻藥要食一世
因為黎緊都有d永久治療方法會面世,快則5年,慢則10年到姐
所以真係唔洗要食一世

呢啲聽住先啦

樓主你點睇天生清潮頭？洗唔洗食藥搽野？由細到大都係咁，唔覺有嚴重到，因為已經好嚴重 剪親頭髮都比人串

永久仲有錢賺既

Keep住食啦，我都係保髮堂買

可能個永久療程好q貴,又要分幾次做
再加上永遠都有d後生仔有脫髮問題,又唔會冇錢搵既

一開始個免費檢查，查撚完記開始sell了我屌佢老母，果時真係好想醫，俾個仆街講兩講就開始買療程了，又買護髮產品，搞下搞下直到髮現保髮堂，谷撚氣餘下療程都唔撚去了，屌佢老母諗返都on99 ,脫髮脫到失去理智了

食藥係為左減低身體中DHT合成對頭髮有害成份
無分額角定頭頂
而rogain 係促進頭髮生長
對額角效果無頭頂咁好

額角始終比較難生番頭髮
睇下D小朋友額角頭髮都比較遲至生出來

保康絲對前額效果都唔好

點解成10萬咁貴?

樓主唔理

想問下邊度買髮粉平？因為白位有啲明顯，呢排又唔可以食藥住，想頂住先

天生一直冇惡法 ? 今年幾大?
後邊遮唔遮到?
解救只能靠植髮織髮

想生小朋友?

髮粉都係上amazon
補充裝特平

係唔係淨用minoxidil就ok了? 仲有請問巴打知唔知上面隻biotin supplement有冇用 唔該哂

supplement 冇咩用 唔會改善到雄禿
最多冇咁易甩 但最終結果一樣

藥就係搽minoxidil 5% 1日2次

23 心理上一定覺得有少少惡化既，表面唔明顯囉，因為由細到大都係清朝人 好難覺等後左少左 老豆老母兄弟又冇光頭又唔係咁

冇乜事既情況食藥搽野有冇影響
植髮勁貴，未比得起住

第日惡化我真係會跳樓

各位巴打有冇建議

mino foam 23日 一邊額角好似生緊 果忽整體前左 另一邊好似無乜反應 頭髮易甩左 應該狂脫期？ 轉位都未有反應

半年啦等

有生育計劃唔食得？

我記得吳醫生講過生仔都食得
係你老婆唔可以掂到d藥

咁樣係咪已經黎料
得個20歲仔

追左好耐x2
食左保記2年幾，有時想放棄
見到咁多巴打知唔止自己一個咁慘，就要繼續落去

各位巴打 有咩醫生推薦去睇
今朝起身發現額角好似小左頭髮咁
呢排開始有好多白頭髮
好擔心開始脫髮

我老豆有地中海 我阿媽果邊無
仲有天生高額 平時睇都有小m
所以有無巴打有相熟既醫生比我去check 下

兩個半月藥 一個半月搽 開始見效
兩個額角d毛毛開始密番

搽藥一日搽一次算 朝早搽搞到個頭好淋

邊度有事

見到頭皮喇

其實你坐程地鐵巴士都知啦 。 一箱車10個男人5個甩髮
其實真係好慘

好輕微好輕微
你留意定啦

我老婆剛生左個仔， 好健康，我平時都好小心，
食完一定洗手，

係可以食 。 冇證據顯示食左藥會令胎兒有問題

唔食我諗係求個安心

thanks

額角小左? 深左落去定點?

問題嚴唔嚴重 出世就咁高額
有無d咩藥或茶既野可以係萬寧果d到買到

本身有小m 天生既
而家右額角更加深左啲 更m
本身一個v字 而家一個n字

頭頂太黑太矇 就咁睇冇問題
至於額頭深左小小ONLY
天生係咁定最近先發現?
藥既搽minoxidil 5% 自己上ebay/ amazon 買啦 幾廿蚊一個月份量
至於 .... 萬寧買既係正廠 大概 580 60ml 1month supply 。

係啦 咁就最好了

冇醫生推薦

咁都要留住本身果d頭髮，同埋都要除落黎洗架

依種應該係類似哈佛增髮個種
應該唔洗食藥keep 了

屌你冇人理我

btw, now try foam + vit B supplements

不是，因為某啲工作呢排唔容許脫得太嚴重，想遲多半個月食，但又見啲頭髮係咁甩

supplements就算鳩數

試過 fin , 甩得仲勁

睇長遠的

其實夜晚搽左頭第二朝唔洗頭繼續搽得唔得?

有無人用左minoxidil 水 多左頭皮？
我頭皮多到好似落雪咁

大家有冇邊位eBay 賣家推薦？
唔想買到假貨
同埋想問點樣知個expire day ?

睇description通常有寫 eg late 2018

有多左 無計

你地會唔會好頭痕？
我會左1個月到，初初都冇乜野
但用左2-3星期就愈黎愈痕，頭皮果D位仲有少少紅
咁其實正唔正常？我覺得係自己敏感所以暫時停左

我未夠一個月答你唔到 擔心咪睇次醫生 樓主話過唔好隨便停藥

我初初搽藥個頭會起粒粒 一兩個禮拜後好番就再無出

頭痕間唔使都有 但係唔係好痕

一定架啦
轉用foam啦 會好一點

同埋一日洗2次頭

可以 隔8個鐘最好

ebay 好多都信得過
你睇review 好多都過萬

expire day正常有打
唔清楚就問賣家

硬係覺得髮際線唔夠靚
想植植佢
美絲好唔好？

Seller review?
係咪通常高度評價賣家就冇死？

狂脫期嚴重左 淨係吹完gel頭 數都數到十條係眼前甩 25日mino

想問問各位師兄，5% 是否就係講緊Regaine 倍健？ 用完佢個頭係咪好笠？同埋係咪都係要噴一世？睇完醫生話唔想食藥，佢都係寫紙比我買呢隻

我發覺呢到大部份人都係想搽唔想食
但食藥藥效係好d
同埋對絕大部份人都無副作用 又方便
試左真係副作用先停都未遲

話說呢排成日痾尿有泡，之後睇外國d報告話食fin有部份人會出現蛋白尿

我未食都有泡 可能熱氣
但近呢兩個月又好似無咩泡

反而我想食唔想搽
有時幾日先一次 因為搽完個頭好笠
食藥食足 我唔理佢副唔副作用
因為一諗起無哂頭髮我都唔願做人了

無搽
食藥每日10秒就搞店好方便

成日睇董哥之家，真係等緊果d臨床實驗

醫院好過 美容中心

可以咁講

仲gel

minoxidil唔洗醫生紙
5% 有好多款 倍建只係其一

睇到其他巴打反映foam 較好用，意思係唔笠，易控制？定係笠唔笠睇個人？同埋頭皮問題係咪都係因人而異？

天生頭髮已經生得柒 仲要甩 唉

外國review 好多話foam messy 難用
我都十五十六
諗住買3個月foam 試下先
唔好用先換返

睇左咁耐其實你地知唔知自己咩原因脫髮 生髮水就可以解決脫髮問題 你呢頭生髮果頭脫髮，有撚用？

小弟21歲我天生就額高 但又未到m額
一隻手掌打橫咁高 老豆就地中海 老母果邊親戚就冇脫髮問題 咁脫髮個機會大唔大？？
同埋有咩方法防脫髮

5% foam 對M額 作用大唔大其實？

你老豆有你就有機會有，平時多唔多頭油？

任何生髮水對額角都作用唔大

發覺搽藥好難玩
唔知有冇搽多左
仲有如果搽左本身係正常頭髮既area
會唔會有事

聽講老豆既%高d 平時都唔多

我搽左M位3個幾月（每日2次），有一邊真係多左毛仔
個M 字真係無咁明顯，不過效果因人而異
我另一邊就無改善

你好
我天生頭髮幼 又多頭瘡
有咩recommendation 可以多d頭髮？
同埋唔好咁多頭瘡？
我細個好多頭髮不過紮個一次dreads
就無咗好多髮
有冇解決方法？唔想植髮 好貴

想問咁多位巴打 如果天生髮線後 脫髮唔算嚴重 頭髮唔算特別稀少 但係前面pat陰散散地 可以點樣補救
利申 19歲

冇m字額問題

其實minoxildil既藥理係咪加速生長?

咁其實係咪早D谷佢生完早D死?

因為毛嚢唔係始終有日會死?

今日去左睇醫生 佢話我輕微AGA

無開保記俾我 ,開左minoxidil5%同口服supplements 比我

但我自己真係唔想用minoxidil5% , 一黎早晚用唔方便

二黎覺得佢一停仲恐怖過保記..

諗諗下既然佢都話我AGA , 我都係自己買保記食算,

至少一有side effect可以停用..但mino一搽就無得停

btw 想買正版藥..邊度平靚正.. 驚買到假藥

有無長期食緊既巴打可以提供門路?

巴打你睇咩醫生？有冇介紹

係咪如果要生bb就要停藥？

唔係

講左好多次冇醫生介紹

gel 個陣你一隻手一痴就會痴晒頭髮出黎
唔該停一停手 忍一年半載

foam 會易乾 易控制 冇咁痕
所以價錢都貴小許

巴打答唔答到紅字?

thanks

機制未明
但可以促進你生髮
冇證據顯示係用呢個原理令你生髮

其實你唔用既話 ， 頭髮已經逐漸死亡

建議大家唔好食藥～ 有小部分人既負作用係停藥後都會維持一世～
利申，食過幾年藥，負作用係停藥後持續左半年， 所以做左好多research ,初頭赫死我～
我既心得係，比你有頭髮但冇撚用～ 咁有咩為呢

巴打咁我想問下，仲有咩方法救髮？ 大家食藥都有睇過下，有咩副作用

大部份人都無副作用
無副作用既諗唔到有咩理由唔食

屌你老味，我睇左個post 幾日，追撚哂，本身諗住用regaine,但最後都係決定把心一橫食韓版 Damocare,你老母死就死啦

之前髮型師推薦我食一款泰國藥
（日夜兩款藥，日頭黃色夜晚藍色）
話之前d客食過有效，但可能有陽痿嘅副作用
我食咗一個月到，有無好到就未知，但真係無咁硬⋯⋯

以我所知真係得搽藥同食藥2種～我就唔信中醫既～

如果係既應該都係同保康絲成份一樣～

成份? 唔係finasteride?
髮型師你都信?

我就真係身邊冇人有副作用
我都講過我係研究同做相關行業

藥廠講過少於1.8% 人有副作用 , 而大部份人一路食落去個副作用會越變得越唔明顯
副作用連埋性慾減退 、射精困難 及 硬唔起 。 有聽過有人丸子痛 呢類case 真係睇情況而定啦。

另外 ， 只要唔食就會變得正常 。
但我都有睇過極端情況 , 有人變肥仔波 。 我冇跟進佢現時情況 。 唔知佢冇食一頭半個月後會點

再者 , finasteride 同 viagra 冇contradiction 即係話當有性功能障礙 , 用viagra可以解決問題
但唔可以解決性慾問題 。 你不硬用藥可硬 。

好多情況下, 我都鼓勵大家用藥 。 除非你太年輕 。 頭髮係可以逆轉 , 而副作用係可以用其他藥物同時間解決 。 藥廠大賣我又錢落袋
我真係想幫大家解決脫髮問題

大家真係衡量過唔想食藥 , 又或者覺得用一藥蓋一藥有壞既, 就去植髮啦

講得太多了

得食藥搽藥
中醫冇針對性。 一味9up固本培元, 又針灸又食藥 。 又話要補腎臟。 對DHT 毫無研究

唔知係咪我唔好采？我身邊只有一個朋友食過一個月就因為個負作用停左～
我就好懷疑藥廠講既研究話9成幾人冇負作用

一出隻藥佢話停藥後負作用會消失，但幾年前就改做停藥後負作用會維持一段時間

搽埋藥啦唔該
決定食藥前同應唔應該射波一樣
心情忐忑不安

食左之後就同決定射波後一樣 , 心境澄明 如沐春風

食維他命a得唔得

就係用regaine 好似好唔方便咁先食藥，我知用埋既話效果應該會再好d,但我諗住只係食藥就算

有鬼用
甩頭髮就係荷爾蒙作怪
transform 左做DHT 令你不停甩

十年巴打，問多少少，我其實就唔係話訓醒甩同埋洗頭甩果種黎，但就髮轉愈黎愈少頭髮，老豆地中海，應該都係屬於雄禿？ 同埋洗唔洗轉洗頭水呢，依加用緊head&shoulder

轉johnson baby , 施巴5.5
head n shoulder 唔係唔好 , 但性質温和既會幫你多些

你個情況屬雄禿
做定心理準備了

食得藥就預左係呢d 野，食藥最好效果係生番髮？無諗住食一世既，食到45十歲唔介意咪停

自推

有無巴打聽過 倍髮增呢樣野

我同你情況一樣
但又前陰開始薄同小之後
突然髮線加劇向上移同前禿
好彩有個朋友介紹用一隻西班牙產品之後好左好多 晚d我出post介紹下

其實搽完，D 頭髮好似gel 左頭咁既質地係正常定落得太多

5% foam，真係唔係好識搽，由其M位額頭

分享下 前年發現脫髮 上年開始食保康絲 後期因爲識人做藥房轉左食副廠藥 副廠3.5盒= 1盒保康絲價錢 食左年幾 無乜點惡化 但都唔覺多到 打算下次剪完頭髮就試埋foam

利申：髮轉位禿 前額唔太嚴重

唔該巴打

植

落1ml 落甩髮位根本冇影響
m額位咪照搽額角 一陣就乾啦

第一句唔係好明，冇影響咁搽黎咪哂氣？
第二句，乾成點先正常？
正常沖涼吹頭嗰種乾定點
我搽完到之後，搽嗰D位好似gel完頭
咁既texture，咁樣係正常？

唔該巴打

話說巴打你點搽？
仲有朝早你返公司先搽定搽左先返？
搽完D 頭髮好難打理，好麻煩
而家諗住每晚搽住一次

今朝食左第一粒韓板，頭先行路有d 蛋痛

唔知係心理作用定點

硬係會硬 但持久力低左

米地呢隻藥水 一停就仆街
慢慢藥 穩定左之後 一日茶一次都夠 唔洗兩次

冇錯 一星期有幾日搽小 1 ~2 次都唔洗怕

邊有咁快見效試多排先啦

即係唔會搞到你個頭又亂又難搞 ( 正常係搽落頭皮)
完全乾晒咁搽
搽1ml 之後等幾分鐘乾左就你想點都得

搽落頭皮到 搽落頭髮冇用

我明呀，但係D Foam 會hi 到D 頭髮搞到好似gel 頭咁既texture，咁樣大唔大影響？

定我落太多？ 我吱大約3/4 個樽蓋左右

想問下洗頭多會唔會脫髮快d

小弟廿三歲 1~2期
困擾左幾個月
頭先放左工終於的起心肝睇相熟的醫生
都係開返Propecia，話佢自己都有食

奉勸各位快啲認命，行少啲冤枉路
救髮呢家野真係刻不容緩

師兄呢到好多同路人，我都係今日第一日食，希望在明天，應該有救！

家庭醫生

皮膚科

巴打有冇邊間好介紹

同埋有冇話查邊隻藥會有用

香港究竟有幾多後生仔甩頭髮
點解基因會咁垃圾

愈黎愈撚多

光頭老豆生個仔都係光頭 一個光頭生兩個仔
兩個都光頭 不斷增加..

好似老母基因比重比較高 講脫髮基因的話

媽嗰邊嘅基因大影響啲，我嗰邊啲親戚全部禿，fuck my life

我爸就成50歲人先稀疏，不過佢依幾年薄咗好多，甩得好快。但30-4x 都好濃密。

我21就gg, thanks for my relatives

已經搽到第三支foam, 兩邊額角多咗好多毛，但個髮線依然後緊，好疏。

可能大家會聽唔明，即係原有嘅髮線依然倒退同疏。但搽咗之後，依家好多毛仔生仔係原有髮線位置更前嘅位置。

老母個邊基因比較重
但東南亞日本 中東 同埋歐美都好多人有雄禿

minoxidil 5%
thanks

係甩頭髮 地中海 前額就的起心肝救髮啦
你睇左醫生都唔會逆轉左個結果
認命吧啦

頭頂d頭髮開始少同稀疏 有冇咩解救方法
之前剪頭髮個頭髮佬叫我買支野噴 但我唔記得左個名

好多客?

你究竟整體個shape 係點脫法 ?

我做研究架
比我做研究個啲咪我既客囉

咪就係本身天生M再高額，依家就更加M更加高

頭頂係有薄咗少少，但輕微，影響不大

有啲人2邊一齊甩仲慘

早幾年 玩 game 比人扯 左額角 d 頭髮
家陣仲未 生番
點搞

M 位變左毛毛，生唔長，生得長個啲縮左上去

係咪搵醫生睇下好？

想問21歲可唔可以吃藥？個轉越來越疏

我24歲 睇住個轉少頭髮,決心食藥,唔好以為20幾好撚後生唔食得,你睇住佢少到時無9哂神仙難救,唔係導9你食藥升仙,呢到好多後生都食緊

可以

頭頂?

冇錯
巴打可否講下最近點

頭頂暫時無咩事，係m 位呢一兩年俾髮型師講好弱

十年巴

你男定女？？ 唔係雄禿就食 supplements la

唔該巴打 有邊間植髮可以推介

唔係雄禿只有食supplement 同植髮幫到你

岩岩食第3 粒炸wo,心存希望頂到40歲咁上下

想問下 洗頭水大家係咪都用rogaine 去邊買會平啲

性質溫和即可

有無人講下邊度買正廠藥
灣仔行左幾間都唔賣

唔方便既加密答啦..

btw先前同屋企人講我想食藥醫, 解釋左副作用比佢地聽, 佢叫我唔好食

好撚自私

一於唔撚理照食 有咩事先算

我唔想試都唔試就放棄

巴打，你呢個情況我都試過，我都好撚驚扯唔到，我都好撚驚食到有前列線cancer,但我依加得24 歲，黃金到唔黃金既時期，我係因為頭型唔襯光頭，我最後先決定食！

一齊加油

巴打食邊隻藥?邊度買

同屋企人講冇用
佢地只會諗長期食藥對身體唔好
永遠唔會諗甩頭髮既後生仔比死緊難受

無錯

但後生仔脫髮比人感覺好唔健康 好撚負面 好似縱慾過度咁

但我明明好撚正常, 戒丁1年幾, 未戒前都係1星期2次左右

後生甩真係慘 唉

btw 巴打睇下呢篇, 好似無直接影響到有cancer喎 , 但我聽醫生講過如果家族有睪丸癌個D就唔食得

基因脫髮唔關你丁得多唔多事
你基因冇問題的話日丁夜丁再涯夜都唔會出事

後生仔脫髮最慘係冇自信
冇左自信事業愛情都好難成功

保髮堂信唔信得過?

460 , 100粒食3個月幾抵..

我係元朗買左第一盒韓版 280 ,下次格價先買，第一盒由9 佢

想知多啲植髮既野，樓主同植過髮既巴打可唔可以講多少少...
見有巴打話香港唔幫佢植就上大陸，咩原因會唔植得？
植完會唔會加重頭髮負擔，洗唔洗盡量剪短？
洗唔洗每幾年就植一次保養？
香港同大陸分別價錢如何？
你地係怕賣廣告定怕上身所以唔肯講名，有無少少hints俾我應該去邊度做比較好？

Sor打錯野，本身想問織髮
植髮同織髮一次過問，有無巴打可以分享下
其實我就偏向想織

多謝中醫長年累月咁洗人腦

醫生覺得你唔合適就唔幫你植
大陸睇錢份上所以實做比你 , 良心欠奉
但手法我相信冇問題既 。

做比較? 香港有幾多間植髮中心醫院? 上至仁x 顯x 美x

太子旺角 新x安藥房賣150

去診所

頭髮稀疏留名

食左半個月，發覺D 鬍鬚生慢左

織把啦 髮型可以自行選擇 可以立即變成mk頭 自信返哂黎 可以真真正正做返個正常後生仔
認真仲食乜鬼藥 你食極都係咁少頭髮 又蛋副作用 只係係到吊命咋你
織髮好處多多 一個織髮大約一皮到 望落雖然好貴 但我覺得絕對物超所值 淨係自信心已經係無價

認同
我有經濟能力都會去

咁你不如分享下心得

嗯
比較想知織髮對日生活影響大唔大
如
易唔易大風吹甩
入水會點
幾錢修補一次
係咪真到睇唔出係假髮

So far 我係織左一年左右 無人發現到我係用左織髮
織髮訂完返黎係長頭髮黎 之後你可以叫個師父幫你剪出任何自己鍾意既髮型 你想型仔d可以染埋髮添
織髮有分2-3種(唔係好記得）種類以固定頭部為分類 1.織辮 2.夾仔 3. 痴膠紙(? 唔sure)
唔好有個錯誤既想法係織假好似假髮會大風一吹就甩 織髮係就算十號風球點吹都唔會甩架
不過係洗頭方邊會麻煩左少少同埋每次洗頭要落護髮素 因為係假髮 唔會有油脂分泌滋潤
仲有每隔5個星期就去重新織辮挷返緊個織髮+剪頭髮 我個間每次收1000大元 睇你覺得值唔值啦

1.用多左時間洗頭吹頭
2.絕對唔會
3.唔知 我唔游水
4.1000蚊 （我去個間
5.就咁睇唔會知 但摸就點都有分別

巴打係邊間？
即係咩髮型都做到出黎好吸引

愛_ _ 髮
咩髮型都得 但唔suggest整all back

點解？

Allback要露髮線 織髮個髮線太過完美 （其實我都唔清楚 你地自己去理解下 我都只係個顧客only

依類型短髮 整唔整到?

每次1000,一年都要12000,幾貴下

I think yes la
呢d你地自行去理解下 我都唔太清楚

我初初都覺得好貴 但諗深一層你想成世人地中海 頭髮稀疏 食成世藥面臨不舉既危機 ？
我仲咁後生 我自己就pref織髮 起碼我可以真真正正成為一般後生仔既外型 好好enjoy後生仔既生活

認同...
食左藥最慘係都返唔到去全盛時期既自己
仲要左驚右驚 驚大風驚入水

有冇巴打試過織髮達人？ 睇完發現織髮都好似可取，主要針對頭髮疏

織髮都可以用真髮 再貴啲咋

十年巴打？咁我想問下你，假設我依加織髮，但唔知幾時脫得勁左，咁咪又要再整一次d 頭套？因為我諗無人無織住髮再食藥掛？ 因為如果係脫既話應該會一直惡化，唔會無故停左

你講得冇錯 。
嚴格黎講織髮都要食藥
因為冇織既位都會一直甩落去 直至變吳克儉

咁如果係成個髮型都係織髮呢？
即係唔係局部

即係鏟到變軍裝頭再成個用織髮
上網睇好多係咁樣

咁即係有辣有唔辣，食藥，查野既或者可以生髮/減慢脫既速度。 而織髮亦都唔係想像中咁完美，要定時護理

個頭一濕水真係慘不忍睹 下次剪完髮可能用埋k牌foam 雙管齊下

織髮織耐左會接受唔到真面目 溝女真係要呃一世

我同我老母講話食藥
成日係度依依umum話 亂咁食藥都唔知得唔得

我就同佢講 我寧願短命d都唔想無頭髮

你唔講可能真會呃到一世呢

我講完一樣既說話老母都講到唔明唔會俾我食一世
話幾年就要停

乜有得唔比，又唔諗下係邊個搞到個仔咁

老豆老母d頭髮都唔多 老豆額高有2期雄禿

真係無辦法 注定我係小頭髮

咁你一開始未嚴重 但會嚴重落去
你要不停review update 個髮形

但你個底又不停生長

冇錯
植髮如是

加油啦
脫髮不可怕

係架 。好多人一直用髮粉呃住人
其實自己都過唔到自己個關

你食左? 邊個知

屌呢個真係難題，大佬佢又生，同d 假髮又唔睇齊，好簡單，我如果係兩邊剷，但轉疏，我旁邊生得極快，2星期旁邊d 頭髮已經打橫生，咁到底係去搵專人剪定街外髮型鋪呢，好似仲煩d

植髮問題係？

如果只係大M，織髮係點幫你織，局部加厚前面啲陰？
同埋巴打講每5星期1000蚊係不論多少？淨陰會唔會平啲？一開始整個價錢又點？

用緊5% 只係for m額 左邊大啲
右邊就m細啲
都唔想食藥
諗住最後甩得多都織髮算

所以好想樓上試過織髮個位巴打解答一下

我最慘係我老豆老母兩邊冇人甩
我係第一個
所以佢始終唔信我係基因脫髮

見到呢樣野不禁諗起兩個相同例子，兩個人既老豆都無事都幾多頭髮下，但一個M 得好勁，轉疏，另一個直頭已經禿哂，真係解釋唔到因咩事會脫

佢通常會剷走哂你頂個堆頭髮 一來易d洗頭 二來會貼服d
會唔會兩星期就生到咁長呀 你叫佢剷到有咁青得咁青囉

岩岩買左半年k牌foam 另外一直食緊西班牙廠既保康絲

邊度買Rogaine foam 信得過同平？

ebay amazon
藥房 萬寧

巴打可唔可以答下

ebay邊個好，好多賣家，個個差唔多
amazon計埋運費好多仲貴過森髮

我有週期性斑禿，發作個時個頭就會有好多好大既窿窿
請問邊度有更難睇出既假髮賣
有冇d髮型鋪可以介紹吓

用緊5% 但係發覺噴完冇耐 m位附近hi到藥嘅額頭位會痕 而甩頭髮嘅位置就冇乜感覺 想問係咪毛囊已死

我都會痕 不過M 位多番毛仔所以我都堅持用

一個洞一個洞咁甩 ? 邊有假髮比你用?

睇review 啦

我係甩頭髮位唔痕 額頭會痕 同樣係有接觸到啲藥 但係甩頭髮嘅位置冇感覺 好驚會係因為毛囊已死所以冇感覺

食藥一年以上果d巴打有冇早洩問題？

應該唔關事wo,學似呢到一個巴打話，食完藥後身體有咩事都覺得係副作用，實際可能全部心理作用

巴打有冇tg
想搵你傾details

冇聽過有早洩。只會性慾降低,勃起問題 、精蟲減少。

十年巴打 想問同藥後頭皮冇感覺（唔痕唔痛）係咪代表嗰個位置已經救唔番？

你俾返三個月至半年時間佢生長啦
話生就生咩
半年後一樣咩都冇就真係壞死左喇

我同佢一樣， 又係天生 老豆老母唔係咁

頭髮成日好油，用咩洗頭水好

其實我覺得隻隻洗頭水都一樣，因為剛洗完一定清爽，但自己出油太勁根本無計，我就係咁

巴打，頭頂咁樣算唔算開始甩緊？係咪要買保記食到老

利申 天生高額，清朝人，23歲，父母冇事，但係老豆既親兄弟有甩，阿爺都有甩

求下你地屌撚醒我 自己仲未接受到

下面呢張睇落好嚴重，但係我天生係高額加少少M，所以比一般人係誇張好多

Update一下：
元朗試問咗兩間恆X都係$240一盒，可能要問佢大量買先有得平？

旺角新x安一問開我$250一盒，講多兩句就話大量買有得平，但都$180一盒，最後買咗三盒

未聽過呢個講法

性質溫和

就咁黎轉位還可

新x安你買韓版定?

我買Damocare 應該係韓版？

有隻益髮靈 係produced by india
150

但前額搽藥加食藥最多止住
生返小小毛仔

受教了，不過剛剛先買咗三盒韓版，等我過多兩個月先再去問過，唔該晒

自己頭髮少
又唔想食藥住 因為好後生
想問下有無咩洗頭水好用
之前賣廣告果個咩德國alpecin(係咪咁樣串)? 有無巴打用過 效果如何
另外有無咩洗頭水推介

完全無用

準備買新一次foam，不過由rogaine 轉去Kirkland
想問下大家同ebay邊個賣家買多？好多都無過期日子

直接問佢

小弟而家20歲 成個頭好明顯少頭髮左 一剪短頭髮就見到頭皮
但前額無m
想問下應該開始食藥定係點

唉 我睇到有巴打話一唔食就全脫，好驚有副作用停一停就甩晒 仲未敢食 又驚遲食止得少

我都係20開始食，今年29，你係咪雄性脫髮先？唔係話脫髮食就得ga wo

個零月foam 鬚嘅改善明顯過額角

效果如何？

9 年用家請分享，打番支強心針

食緊saw palmetto

一直考慮緊剷光到紀律個種，平時帶帽 但咁好似仲明顯

成日帶帽好焗

應該係遺傳 我老豆都係成個頭平均地少頭髮 但無特別地中海之類

的確起到防脫作用，但唔好諗住會食到頭髮濃密好似人地冇脫髮問題果d咁。其他人我唔知至少我係咁

前額一向後退仲明顯

雄禿就食啦

係呀
額頭止住脫髮當贏啦

個轉細過好多人

我想問女仔脫髮 係遺傳 有無咩藥可食？

女仔唔可以食藥，織髮/植髮/用regoine

情況控制到當贏嫁啦

我見森X 一盒印保$350
但保髮X 一盒印保$460

保髮X貴咁多既, 有冇巴打試過E兩個, 係唔係一樣包裝的?

我係森髮買350 應該一樣既貨黎
但有巴打講eBay 買仲平d

岩岩狗沖左
係eBay 買左 kirkland minoxidil 5% 12個月 加埋運費都係600-700HKD
平屈人屎 個minoxidil 5% $588 一個月

同埋之前睇政府門診醫生, 原本睇皮膚病,
但個醫生見我有hair loss 問題, 佢介紹我用laser comb
佢自己生完仔都E個問題, 用laser comb 加 搽藥 話OK
有冇巴打用過 laser comb, 近排買左個hairmax既laser comb, 唔有冇用
試緊三管齊下, 食藥 加 搽藥 加 laser comb

飛去5:00
香港有無得買？

水劑？我買foam 6months 都係6百頭

Hair Fiber ?
萬寧 / 屈臣有
價錢貴 建議上返ebay amazon 買

Laser ? 紅外線頭盔?

女性用regoine

見上面有位巴打分享 織髪 但我覺得唔係全部都岩
所有想織髮既人睇下我打既野先再決定
我自己就廿幾歲 織左三四年到
織髪老實講真係好貴 你買個髪返黎都要預一皮幾
仲未計一個月返去痴返實佢 個到一次都1000
唔好以為個織髮唔好壞 大約一兩年已經會甩到唔可以再用 雖然佢有一次維修比你 用左一年已經要維修
咁到你維修期間 你又要買過個新既織髮 因為舊既要送去外國維修 個到又食你一筆 不過你有錢 又甩到乜都冇 咁食藥植髮都冇用咪去織髮試下
再者 雖然話十級風都吹唔甩 認真一大風
你個織髮係會反左出黎 簡單啲係話露餡
上面巴打話整咩髮型都得 其實都唔算岩
一黎要配合你本身其他頭髮
二黎你剪太短又會令佢個耐久度減少
甩得多仲會見到個織髮網
不過你追求有野係上面而唔係真實度
咁你想點剪都得既 同埋係做運動方便係超麻煩
游水就麻煩啦 其實你出汗都已經好難搞
我之前都諗住去整左唔駛煩
之前錯過左一啲時間去醫
但其實又要錢又怕比人發現
咁有人又問 而家上網見外國人拍 個啲好真
係因為佢地個髮網薄 其實半年又要換個新既

分享完 想問下咁多位
我而家一月開始食藥
到而家m字位係多左頭髮 同埋我本身都係1-2期
有諗住去台灣植 有冇巴打有好介紹同成功例子
想知多啲植髮啲野
因為我仲讀緊書 諗住八月頭去植 順便唔再織髮
我諗返學啲人都唔太覺掛
會當我剪短左 因為我都係得額角問題
大家建議我八月去唔去植好
考慮因素係啲藥效會唔會未到最好
因為到八月頭我都係食左七個月到
怕影響植髮效果
同埋八月去係想食暑假個假期 生返冇咁覺眼

所以話 織髮不如醫左先 再唔係植髮好過

你得額角問題已經要織髮?

之前少不更事 咩都唔識 又冇見到十巴打個post
有試過中醫同活髮中心
之後心灰意冷先去做織髮
想一了百了唔駛煩 但其實已經救少左好多頭髮
十年巴 對我八月去植髮個到有冇建議

希望我個分享幫到多啲人

多謝你分享，聽完應該直接諗植髮

多謝用家分享！

食左幾耐藥要岩時候考慮植髮？

20歲仔 今日一起身洗完頭發現有一忽稀薄左好多 點算好

關唔關假髮既質素織髮公司問題？
我聽到既同你講既差別好似好大咁
但定期修復既時間同價錢係一樣

Btw 呢幾日訓唔夠而且爆左幾粒瘡 試過有日訓唔夠4個鐘 但下晝照去做gym 會唔會只係作息影響左荷爾蒙

yes, 水劑

買左雷射梳 都有頭盔 但太貴冇買

唔知有冇巴打用過D 雷射梳

可能我講得唔清楚 甩既意思係甩左一忽
一係慢慢咁見到織髮網
到個時你點都要買過個or維修
如果唔係人地一眼就睇出你帶織髮
質素黎講 我個間都叫做中間
其實你諗下 咩野都有耐久架啦
仲要日日洗吹個織髮 用到兩年已經叫做勁

巴打意思係幾時都植得？
因為我本身諗住食耐啲之後睇下會唔會再甩
如果植左又再甩就麻煩
我個plan係計劃出年七月
但髮型師建議我可以考慮下今年八月
但到八月我都只不過係食左七個月藥

巴打植髮預幾多錢?

十年巴我可以點

開始留意定 最好搽定藥

成個頭明顯小左頭髮係邊個位? 頭頂?
係頭頂既話要留意甩既頭髮。 髮尾有冇變幼

新post

2-4萬內 因為我係1-2期

加油 食多排藥先定點?

大家好
追呢個post都好耐下
自己都有d擔心
其實我有睇開皮膚敏感問題
前日覆診順便叫醫生幫我睇下個m字位
開始第一期脫髮症狀
開咗regaine 5%俾我搽
希望有作用

我24已經甩到前面到頂都見到肉
洗完頭乾就難察覺d
但多油 出汗就會見到
應該都3期多 就4期

已經忍唔住
想問食藥邊隻最平 學生黎未負擔到貴野
同埋係邊度買

我都係，剪短發有冇幫助？